東京 箱根 輕井澤 七天

頭四日都係東京
之後想問 如果係箱根訓一晚
兩日係咪夠時間 一日去富士山 蘆之湖
第日就係箱根浸個溫泉？
同埋我見個到好多溫泉旅館都係山上
有冇巴打住過 自己冇渣車會唔會好唔方便
同埋一月富士山 係咪淨係可以遠睇 山腳都冇得去？
另外 去輕井澤除左滑雪 係咪冇野好行？
Thanks